想拎機去整，有咩方法唔會比人睇訊息同相呢類資訊？

耳機位接觸不良
我懷疑215個接駁位太肥
手機就薄d
所以一放手機係平面就造成損害...

唔太想備份重裝...

洗機

你部機唔係太舊既話
一般都有加密
你冇root冇剩既
set個複雜d既密碼已經攞唔倒你資料

最安全嘅方法：整一個backup係電腦，然後factory reset部機，拎去俾人整，整完就restore返個backup入部機。

iPhone 用iCloud backup 之後clear all content, 整好再由iCloud restore返

唔係插條線就讀到資料咩?

字幾靚

其實呢，我哋唔會想睇你資料囉
利申：整手機

畀呀傻鳩

靚女又唔同講法

Buckup 然後洗機